[正式踏上98連勝之路] LA Lakers 小圈子討論區 58

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie

正皮左

學友係狗

樓上熱狗

燈！

98-0

學友唔燈

緊張

燈到仆街

豬閪富bust撚咗啦 坐定定睇我地牙波表演

睇緊tnt link
想聽湖撚講波

湖人台好似無播

Any link？

開波啦diu

等咗咁耐我好期待

有冇link

開波未呀屌！

波 hart後備

Road to 0-98

仲未開波

仲聽鳩up緊

開波了

B仔今季要25+了

Rondo

廢老占咁hea

35+

mcgee

終於享受到明星雞

吾皇

唔講以為湖主場
Show time

占痴撚左線

FG 100%

痴撚線

入樽賽牙？

占～

dunk Contest？

皇

lebronnnn

cls

SHOWTIME 再現

今年d波唔好睇 太易玩了

自老大退休後 , 好耐沒睇湖睇得咁亢奮

唔好咁表面

正式打即黎前料

睇左咁多年湖見到以家真係好感動

好撚正呀屌

I know that feel

Lbj

nba好易玩

輸了

個底真係好唔穩

守PnR好左

比人爆底了

Wrong do ?

On9 rondo

B仔係咪有開季焦慮症

kcp

天皇八步

笑死

Bjai good 協務

走步大法

牙占認真了

上季比rapper 撚狗

柒下柒下咁又入到個and 1

簽內線未呀

好易玩

KUZ

Wa Kuz

Kuzzzz

B仔隻手長撚到

Draw foul都draw死你

場上有大哥級係到，其實真係差好遠

大哥係RR9?

shoot 3

成日圍埋講野

阿占屌9bjai 進攻 9fing fing ?

咁多雞好爽呀

Yes

Ys

j見到rr9同占士講野都係覺得好神奇

吾皇二佬

Ball出黎教下lillard咩係rap

Kuzma紋咗自己名

hart -,-

3分and1都吹到你唔入

我屌，協防得好靚

屌你打到咁撚快

占狗搶進攻籃板

???????

嘩d 雞

Ball 出場了？

吾皇d體力

一來一往啫

Hart果球唔吹shooting foul
R9呢球吹

我地占皇地標戰 呢啲波你想count?

rondo好大聲

還債牙

隔離post好癲
叫吾皇斷腳，發生咩事？

Nba d球證真係on9

推鳩人 反而有3球罰球射

NBA 球證真係好撚廢

KCP0貢獻

啲雞

隻眼生係個屎忽度

場上多兩個coach係唔同d

簽佢 應該係比面個agent

B仔爆未😫

呢套癲狗快攻打法 好似搞到對手D 進攻節奏都亂埋咁

B jai做咩又笠水
個樣打完丁咁款

足球咁撚大個場 , 有錯判都仲make sense
籃球咁細個場, 係個ref 面前有冇foul 佢都睇錯

痴冠咪咁多嗲啦 指指點點扮大佬

lebron: every time u fall down, stay down

Kcp 12m Beasley 3.5m
馬後砲講句16m夠續牛喇我估

大佬出場

Ball

cj

maboy block

D罰球

wow young core

又炒哂

長手玩哂

皇上駕到

一班後生仔出場即刻比人追剩1分🤦🏽‍♂️

個防守

頂 Hart駛唔駛咁急呀

認錯curry 做迫比

反cup

無晒大佬就勁亂

有波就衝

Hart 做乜勁

防守籃板太差 hart做乜鳩

成堆碌柒

倒水來得太快

3分0中

有得怪隊友廢

一換左朗度就亂哂

Hary完全迷失左

HART

打緊啲乜撚野

頭寒唔打了

On9 無3 分

rondo真大佬

3分一球都唔中

真係亂鳩咁黎

拎班YOUNG CORE去TRADE人了

walton出撚錯晒d陣 矮到

Hart打返多d off ball la

咁快cup撚左

後備完全冇form

應該典出呀青

屌 個二陣 戰術呢
全部是但走咁
然後單打

呢班young core 愧對rondo

空哂兩球唔入姐

Hart仲當緊自己SL mvp咁打

5小唔撚係咁呀 345號全部都undersized 仲要3分手又無

心負貢獻

第一節幾好啊
防守好好

愈想表現自己 愈柒

Foj: 咪一鳩樣

認同，協防得好快，好準

坐下 冷靜下先

hart -11

防守籃板 好大問題 mcgee一坐低仲大獲

頭幾分鐘就係
之後

佢啱啱痴撚左線

JR: 快d換我上去幫James啦

regular 練兵
但playoff
rondo or Lebron 一定要屎但一個係場
每節最多有一分幾鐘可以佢兩個唔係場入面
個段過渡時期就俾ball or Lance 做court floor

但regular 可以俾鬆d 兩分鐘左右

鳩射幾球 罰球又炒晒

Kuzma

好多球都已經唔關身高事

根本成班懶無BOXOUT

入到playoff 咩?

hart ..

心仔學晒kcp咁

乜撚野防守黎

心 換走佢啦

大帝幫波仔做PICK

馬有火

仲以為Lance想車巴Hart

起Q啦

屌條撚樣食咗藥？

Nik stauskas 跟咗dlo半季就有咁嘅實力

Lance 同馬好正
有火

Lance 忍手好耐
一野推鳩 心

都係要有老野旁住先得

hart除咗衝仲識咩？

應該拎走埋
搞到DLO 廢左咁多

Hart+kuz 兩個都亂鳩黎

屌
揹位都唔撚識？

廢咗咁多都仲係好勁

準到呢

成日都係咁

醒未啊 班young

仲係一球3分都入唔到

牙波仲未出
太子禾

咪係到囉

入到3分未....

完

有無練過射波架

3 point fg 0%

打緊咩

咁都foul ?

aminu呢條廢9仲打到nba真係奇蹟

好似未訓醒咁撚樣

又炒 回撚哂塘

俾人showtime

點解湖人成日比d2打6射爆

猢簽myboy既背後原因係咪因爲班後生仔long 2同3pt準成度太低

因為湖唔落後唔會識打波

完全無3分 中距

其實都知無三分，但就唔好起咁多手啦

同阿仙奴一樣專幫廢人起機

掛住牛啲屈機 追分了

唔係wor

好似上年好多場比2打6刷生涯最高分

好似一對親湖對面就永遠勁準咁

Kcp box score好撚好笑
由左碌到右都係 0000000000

agreee

Ingram will take it over

屌你輪流單打嘅 太子禾套戰術唔掂喎

對面打起哂咁都只係lead得9分 一陣調整返根本輕鬆反cup

Sick ball

總之第3節左右就追番

最尾Lilard再絕殺

贏硬
信湖人

占third foul

d三分柒到

唔計講公關說話果班人
邊個再話 Luke 係 great coach 唔該去驗下眼
兩個頂級傳控，加四個 young core，結果球權最多果個係 Lance
係咁走甩 sauce castillo 又唔換走

死老野咁撚多手

肯入未呀屌

駁唔到，上季兩場都係咁

d 3分咁撚廢，簽返Nick Young算喇

MCGEE

McGee 真巨頭

Dlo

mcgee carry

2下block

第一球三分估mcgee入

McGEE 勁到

Wa mcgee

增加難度姐

贏就贏硬

my boy 打到成個chamberlain 咁

omg my boy

點解kcp仲響度

mcgee 又黎救世

又靠mcgee追分

my boyyyyyyyy

My boy

唉又輸唔到

McGee 先係真大佬

真核mcgee

冠軍中鋒

oneal同maboy會唔會又大和解

do咩all

不嬲覺得佢無料到，季季戰績都係咁上下，換人亂黎

以為自己後生啲就係bradsteven

12球3分 炒哂

Wagner

咩陣

3分 12投0中 柒到唔敢睇

買左咁撚多人，第一場就輸波，好撚野

Rondo真係勁過ball

比人屈底

正常呀 冠軍都拎過

hart上籃10球起碼入9球

全體湖迷最期待嘅Ingram留力下半場

個底廢撚到

有同冇mcgee個defense差好遠

Rondo McGee Lance 湖人支柱

但射波10球起碼唔入9球

係

Kcp無起過手

好撚穩

往禁區死裡打

Kcp被cj玩到傻下傻下咁

Bjai 發完夢未

心仔咁撚勁

左訓右訓

rondo勁到

rr9把聲真係好響

kcp終於起手

夠鐘先起手

啲底差到呢

湖下半場要調整返

唔係rondo比人炒緊廿分都似

唔咩位 又無3分

好廢
打學界，冇揹位，都即時比教練/隊友當場開波啦。
垃圾湖可以成隊都冇人揹位，但都冇人屌鬼。

lonzo ball -15

kcp+12

打到咁難睇都係輸緊兩分

想射下波不過又想保持全0數據

場場都要比人強姦底都幾好玩

Ingram +Ball合砍4分
每人分到2分

射到咁屎都係輸兩分算係咁

Stevens 就真係 great coach

廢撚到

想換DLo

你咩2C?

人地d young cores
我地d young cores

1球3分都冇

防守籃板真係得啖笑

真雙核
華查石 3雙
2分2籃板2助攻

是但搵個中鋒拉出三分線 引McGee出黎
咁就可以籃板放題

讓條3分線都只係輸兩分，要98連勝了

打快又無戰術 = 亂黎

如果換到d j番黎守㡳即champ

少煮3分屌打全隊

留randle 起碼有底

Lonzo ball搞乜鳩

一唔出foj就變4小矮人陣
一引maboy出去就俾人籃板放提

甲甲反cup了

o neal 讚馬同my boy

想睇wear 有d同埋有而家冇嘅3分

説好的防守呢？

點解個half time report 會咁勁

佢開game前就唔同意kcp換馬出正選

Mcgee 底薪真係賺到笑

Kcp 條撚樣唔拎波就無撚用

應該上IG Kuzma lbj 啦

This is the future
利申我都想知

intoscreen上季就有喇喔

b 仔訓醒未?

有無清覺得lance 無撚用

醒啦廿

贏得啦？

無隊草

b仔有d信心就已經唔同

似兩老迫佢打多D

無3分

3分任射

倒水了

放題

搞乜鳩

WALTON = 垃圾

3分 0/14

3分

BALL要接管比賽了

FT炒哂

會唔會一球3分都冇

Over15 over15

4子搭占屎

有可能

要生性呀

3分又冇，個底又俾對面強姦

又追返

3分廢+小球陣
唔入都冇人搶到板

差牙波未醒

呢個陣應該係小球陣最好

B jai今日射波咩事

洗撚靠3分

啱

呢個roster 真係差一個穩陣既底

冇3分都打到咁 有3分仲唔係冠軍

Ball 頭先個play d協勇準到（心囝比人撞跌之後）

打好防守打轉換幾撚好J

阿牛

ad

始終唔用腦打球

湖人未來應該都係玩呢種快衝禁區無三分

ig d 眼神
幾時都好似未醒

雲加一出你就知咩料

有埋三分就好屈

啱
補埋3分不足

防守好左但boxout冇變

呢個陣跑撚死Lopez喎

有冇手機link

條友d 速度

但magic意思唔係占以前套外傳三分都係贏唔到勇，所以先轉做有playmaking能力嘅core咩

轉身太慢不了

況且阿牛開發埋3分了

咁唔會好似今日咁0/15

ball 2/2

First three of the night

終於入!

Ball罰球

ball個射姿是咪好左？

入到3分了

foul what

16射一中

係3分呀

真係盲架啲球證

Foul乜撚

但fg都係贏

kuzma冇傳波制

好獨

呢個陣唔掂。比人爆死
換番個底出黎啦

Hart隊多粒

射多d 入波都多d啦

又FOUL乜

究竟Foul 乜撚

hart

連 replay 都無

refs逼害我波

柒下柒下又未輸得晒,好難捉摸

Last 出個鳩陣比人打8:0

心

心仔返黎了

Hart!

心>馬

今場岸mcgee 同心仔carry

心>ball

KCP可以去死了

心仔由俾人屌變返carry

心囝攻守都好過kcp

靠

應屌則屌

下半場唔同晒

kuzma rubbish

就係湖出手仲少啲

是其是,非其非

Kcp 返去踎監啦

fail

依條友真係唔知做乜9

今場都冇嫁啦咁打落去🤦🏽‍♂️

占做乜

好亂

古都要

精神領袖Hart

占

手感仔食屎

個底比人爆到

班新仔有冇用腦打波

都係差啲默契

隻猩猩d to

又要打23號戰術

Hart 係隊湖
得佢一個比到人穩陣既感覺

又吹

轉頭送番三個罰球

咁都foul ? on9 嫁?

隻雞

條友好醒

屌睇到燥

KING MODE

balll

🏀

追得快輸得快

條新仔咁撚準

Zach封波勁撚到

亂黎都入

認輸了

屌

對面wide open 一定 自己就

0號同個不知名 咁撚屈

又幫不知名人士刷career high

對面條友全場hot hand

打親湖肯定有一兩個二打六著火

點解仲出 Lance？
WTF Luke

真

Nic Staukas不嬲射手

個2打6刷到生涯分未

快撚d收佢啦

On9條友有冇炒過

KUZ 打C位累撚左佢

上半場三分唔係咁柒 輕鬆贏啦

下下單打 板又唔搶

lilard都要被你叫0號

真係，但好過出豬覇

0號會然 唔撚識?傻西

Cls

e個又太柒 個新仔幾時傷好

上季已經咁講

自己3分空晒唔入 人地遠既都入 點玩

第一場就要占開無雙mode

Rondo 認真d

23號戰術 湖人版

無計

Mcgee接下oop就得 防守真係不了

投降。輸了

對面點射都有

俾人三分射死

Perimeter又守唔到 paint又守唔到

比人3分射死

玩完

雙槍 加個2打6 射撚死晒啦

換kuz出去啦，收番kcp，還掂有my boy係到

班新仔關鍵時候同兩個司令塔夾唔到

ok 97連勝

唔早d出b玩防守

收埋心仔做乜鳩

又要擺 FOJ打4號位 但佢永遠都係3分線頂

成隊得個MYBOY 係高

真係好ON9

hart 手感好 就收撚左 出個hart
walton總係唔會令人意外

成撚日出奇陣，屌Luke

最後5分鐘放心好過kcp
Should adjust rotation game by game 禾
死板on9

你識咩
Lance 先係大佬

walton 條垃圾睇左兩年都唔知佢D PLAY係乜

簡單到仆街. 傳唔到就單打

就算今年D 快攻都係亂到PK

最嬲係 邊個打得好 有返手感 就收左佢
死板到咁 kcp無撚用就最後都死用

聽到我地講換人了

又吹咩9。on9 ref

上季都係咁，真係dklm

仆呢啲廢物收皮啦

rr9猛叫，ingram都唔傳

又入

亂鳩咁嚟都有

又唔計 笑

Wide open 我湖炒
Wide open 人地入
其實唔駛打。可以皮。出下著試下重好啦

空撚哂又炒
一來一回六分
熄機

人地既wide open

我地既wide open

bjai d corner 3 呢

真係空晒都唔入 人地轉頭就入 來回6分

一個古一個b
射番一千球3分先落場唔該

kuzma屌你

罰射 3分 唔撚準

又唔入 食屎啦

又好似上年咁

3分準番多一成就贏人

屌 冇癮
球球三分空哂都炒

唉, D 3分去撚哂邊到

今日4球3分有3球食糊位炒哂

開post條友好燈

3分 罰球 真係好撚廢

Walton可唔可以都比啲火啊
作為coach 隊波打到咁 都係齋坐

馬其實上季尾已經冇哂3分

真係駁唔到

收起投降啦

walton好有問題
係佢話唔洗要有shooting coach 人地隊隊都有
所以湖人 罰球 3分都咁廢唔多唔少都關佢事

又仲乜撚?換人?

換走b

認真想知 我地真係冇shooting coach ？

唔想再見到廢鳩仆

shooting又唔得 form又冇 打乜撚野呀walton

古都唔掂收佢啦屌。換著出黎。試3分
B冇3分都重有手長做到防守。但又換番死人kcp出黎
關鍵追分出ball好過rondo。後者冇外投

無 之前magic想請 係walton話唔洗

得心識入 屌

所謂既快攻打得頭半節

之後單打 3分 單打 3分

Walton 一啲教練火都無

客場已經輸觀眾
連個勢都輸埋

拓荒者真係常規龍

On9

自己柒 walton鳩

西岸速龍

kuzzz

Luke 唔該整個靚嘅 ATO

成場防守都有最尾咁專注就好。

出KCP都唔出B

應該人地波

我地波啦

咁比人入中路

居然

臭雞 識唔撚識吹

好撚失望

KCP係咪幫WALON 含黎

最尾主場雞到

廢到

我就唔撚信會追到呀

係唔早d出b玩防守咖喎

下場打柒箭 要睇capela瘋狂食餅

吾皇又係要打37分鐘

都唔知幾耐未聽過beat LA

人地空晒真係會入 罰球又準

今場睇完覺得Kuzma進攻真係幾貪

將來的星。b and ball呢的時間被bench
其實係想贏定練兵
係前者不如把心一橫換走新仔啦

最尾重後手傳波james都傻撚左

K侮有咩撚野用

#firewalton

今季常規賽最盡都係爭尾班車入playoff第一輪比人掃走

BALL出得19分鐘
屌

吊佢老尾 beach 呀波
輸硬

輸左佢啦....
唔好逞強啦

完全唔理解d出人邏輯

road to 97 - 1!

唉屌
要追分好心收埋rondo ,用ball 啦

88

叫糊

YOUNG CORE 第4節坐
出KCP RONDO

Kuz 3冇完全冇哂

Rondo 同占岀得最耐，班young core 唔掂

Ball遲早走

Walton out

唉…不如換教練

睇到好嬲
Wide open3分全部炒
是但入幾球都唔洗輸得咁慘

衰撚過上年五上五落換人大法

場上五個係咪差包剪揼決定

入多2粒3分同罰球上返8成都好好

Lonzo 今場 minutes restriction
開波之前已經宣佈左

打左差唔多成場C位，我估有d影響

Exact7ly

Ball hart Ingram wear my boy
Ball hart James kuz my boy
咁樣重好

馬 防守唔得

防守得心仔做到下野

MYBOY 無體力上場時間局住少

FOJ 成日係3分線頂 , 同猗無分別 , 永遠唔落LOW POST 生咁撚大隻都無9用

呢個真 追分可以打返23號戰術
比波出黎射下冷箭都好呀

心仔多分過3少

Bench ball搞到佢唔識打波咁，好撚sad

而家只不過打左1場
湖人已經輸左1場
仲有81場比賽
湖人係剩下賽事取得74場勝利
就可以打破勇士保持既73勝記錄
即係話利記仲有 7 場波可以輸走盞
只要我地大帝 波仔 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不輸一場 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一場都無輸過?
最緊要可以雙殺到大飛

佢下半場 返生 但重要關頭 換返kcp入黎咩玩法

由畀個唔知乜水射起咗已經知道今場輸硬

Bjai 個打把仔
成場9下9下
走位都係到妹下妹下。
Dklm 垃圾

Walton 啲換人真係好撚獨到

3分太差 空位射 炒晒

利你老尾記

我睇湖係想睇波先發
唔係rr9
班Young core第四節咁少時間上埸點成材

好似亂換咁

FOJ 成9日喂波俾B仔

B仔好似好多波打. 但只係16/4/1

成隊波真係無乜chemistry

唔知剩番3分鐘果陣換KCP出黎仲乜9

仿佛知道點解kobe更願意教tatum多過BI

之前又話會多過十人輪換 又話希望james 上33分鐘左右

個垃圾一手感差
就頭dup dup ，扮比人mark 住，唔敢叫波打。

walton dllm

吓 點解呢咁

B仔開季成日都7下7下, 要到12月先會醒

Bjai心態有待改善

第一節個二陣送分俾人已經燥燥地

B仔係lonzo定ingram

真係教就會勁左咩
你睇b仔上半場仲未瞓醒咁

106分個陣個三分炒好傷士氣

應該心雄個d就做毒撚 唔應該心雄個d就打球星波唔傳波

walton根本無料吹撚大哂 死出kcp成場on99唔知做過乜 戰術就得單打 亂鳩咁黎

同摩佬一樣！

一早話佢無料到

唔知心囝有咩差過傻仆

唔好再講bi有巨星相，潛力驚人，打左幾年都係咁既樣，根本已成定局

其實搵古打中鋒真心唔掂。一係出番豬頂幾分鐘
新仔W幾時好番可以出場。佢都好似射得下
後備上搭 Beasley 同Lance 比佢地剷底

個段輸個8:0run

埋單就係輸個段

樣贏
得分能力贏
防守差唔多

kuz 3分1-7

心囝對手長好多
單防應該好過

最撚廢係仆無拎波唔識打

宜家所謂既快攻其實好流

同呢隊玩熱血防守快攻 差好撚遠

下場火箭都小球

齋講比分收貨既

但好大程度輸禾仔d on9換人

睇埋今年啦。

上季都輸唔少呢d波

年年開季都on99咁

記得上季都係咁屌啲換人

rr9做埋教練算啦

B仔射波方式有D 問題

明明同KD 差唔多高 手又長 , 但個重心好似好低咁

剷親籃同射波都好似無咩優勢咁

寧願佢五上五落
咪撚再玩奇陣

好唔smooth
不過有幾多個好似kd咁身高手長又快又靈活

唔講成個動作
淨睇右手，kd 90度
bjai =,=''

杜未傷之前鏟藍真的好勁 雖然傷左 但依家身體對抗都好好 好葡萄

唔知luke換人係想點 換完又唔覺場上5個係夾到反而倒水 頭節lead緊13分 luke一換人就倒哂 個段個勢咁好又把握唔到 拓荒射順哂 一路追追極都係7分

拎個歷史級嘅人黎比邊個都死

ig手腕壓得太低

回家吧

回家啦

偷拍狗又走左

waive kcp

真實身高KD 起馬6 尺 11 , B 仔 6 尺9 到
加埋手再長D ，根本佢依個身型但係有後衛技術
根本係痴撚線

屌你老母?

淨係射術同控球都兩個等級 睇b上年first step妹下妹下，睇到今年都差唔多

唔夠高，paint area 往往要double team 對面個big man
普通加減數，對面有一個人一定空左。問題係,點解次次都係空左個shooter

今日輸係因為對面死老板同有人hothand姐 下場贏返啦

正解

Hart>kcp

垃圾波垃圾懷材不遇撚頭
死老闆咪俾佢地有番啲安慰咁囉

降低標準

97連勝

其實今季B仔剷籃同射波比起上一季睇得出係好大進步, 進攻手段都多左好多。
但佢既心態比起KD 果種爭勝心真係差得遠, 睇得出都係唔夠信心, 炒1 ,2 球就唔敢拎波淨係做防守 , 真係唔知有沒得改

Anytime y'all fall, stay down. Your brother'll come pick you up." FOJ

咸左

心仔果然大心臟，
出嚟穩定軍心

心仔twitter上到第4

迷心黨又然

點解我地d 2打6進步明顯過d young core

hart咪係其中一個young core
唔係2打6喎

Kicks to the open man 就係咁簡單
不過我地唔同的係 wide open是冇用的

湖人肯簽返Nick Young, 即刻改做Magic 個女名

ej johnson?

改名唔夠誠意
比magic 個女屌一次有誠意d

當年力羊打爆占狗

力羊跌一半watt都準過而家班契弟

唔好一場論啦，
下場svi三分大爆發

Kuzma垃圾

有得出先算 Kcp又一定要出2x mins

趁有價值換返羅仔好過

今日d 3分戰術 set比少煮 已經大炒緊拓了

真，foj可能笑笑口三節完場換衫收工了

啱啱睇now新聞
話James轉新隊嘅第1場都係輸波

而家係無三分同隻運動能力好既底

馬啲射波去晒邊

上季尾己經冇哂咁滯

點解成隊可以一個backup C都冇 馬唔啱打beasley唔夾豬廢

我今日廢左幾多個隊友武功 ？

Zo打咁少時間係因為個傷定戰術？

好快會番黎

原來湖人已經連續16場輸咗比拓荒者
對上一次贏已經係March 03, 2014

B jai clutch time 無份 出卜
太子禾

湖waive咗wear

屌你老母 Waive撚左個3分最準既做乜撚野

識射3分嘅走啦 呢到打法唔適合佢

之前wavie左個個wiliams
簽左two way🤔

#Lakers have signed Johnathan Williams to a two-way contract and waived Travis Wear.
正確黎講係為左簽返個搶到板既放走隻3分槍

明明2樣都冇

搞乜春

羅囝勁撚到

睇死佢今場應該都係6+4+5咁上下

全能數據

睇黎都難

0/5屌你個閪

隻閪手琴晚摸過屎

留意到Reddit好多反羅

Dlo突破能力=0

對NY 都刷唔到數據 垃圾

下下拎波都要call pick
過唔到人就求其傳返出去
每次起手都係射埋啲手感波
防守啲腳步慢到閪咁
廢撚到仆街

唔撚迷了

又要拎波又做唔到定點射手

多謝網隊

同隊個典偉迪勁佢幾倍

希望跑得郁先 除咗靚仔真係唔知dlo仲有咩過人之處

好準

攝影技術

又玩咩花神

少煮clutch time黎料

放走啊著

KAWHI 勁到

嚟緊打pelicans 應該會比人隊入150分
諗起都fat fat

驚乜
上季牙牛都屌打AD

聽住先

咁能中point既

簽番brolo
唔簽kcp 你話幾好呢

唔簽豬Lance Beasley簽埋牙牛

PG13 1-9

閪女人廢撚到

4線球星PG

嘩癗搞咩輸咁多

又大約變廢柴

可愛勁撚到
下年 ball ig kawai +ad
好J到

好彩pg條廢柴冇黎

WAGNER落到場

不家仆真係食之無味棄之可惜。sg位hart and svi其實都有睇頭。由其講到後者咁準。
但有仆係到其實svi 真係冇機會落到場
前題重唔知禾同仆係味有一腿

到波好番。佢同rondo是但一個都會係場負責key
咁lance 又係要有波在手的人。到時唔知點分波真係

Lance 同Beasley唔知有乜用

waive阿叔好過阿著啦屌
key ball 有ball 同 rr9
2nd unit 有舞王依啲要球權嘅
要阿叔黎把撚咩

聽日贏係100%既波 又要屌打強隊了

聽日輸到仆街啦

燈一燈先

火箭又話簽埋melo好撚勁嘅 搞咩開季2連敗呀

以前有Ariza幫佢地執屎
而家變多咗舊屎

我地湖人都有占屎

果次見太陽炒小牛，以為booker又無雙，原來係Ariza去左太陽

ESPN Had Higher Rating For Warriors-Lakers Preseason Than Opening Night

Luke Walton says he’ll keep the same starters tonight: LeBron, Rondo, KCP, Ingram, JaVale

又kcp

wear 點解唔waive阿叔

睇黎KCP剩係用黎做防守

收到風今日dlo開始上力bin柒你班反羅狗

Dlo今季剷籃finishing廢到仆街

改射三分你咬我食

做教練就係要意志堅定同唔怕球員

繼續出啦湖人隊一定會贏既

你好似精神分裂

其實艾頓值唔值狀元呢個位

我就認為超值啦

有攻有守 三分又得

生世化中鋒既代表 假以時日

恩比德同城城都唔夠佢黎

得分勁

失分一樣勁

無話會贏多左喎

邊個阿叔咁慘要炒魷魚過唔到年？

無內線

簽返個後備來好喎

根本就留左個位比阿羊

認同雲長！

LeVert好撚勁

12 6 7全能數據

31% fg

Diu 扔kcp落bench啦

人地真係學到野

屌真係成個Kobe咁

轉迷塞了

但其實佢shake個下係冇fake到人

古仔學左d乜

espn 有三個係湖人決賽對個既對手 去講湖人

tim連續兩日比人入game winner

原來上場輸咁多進攻籃版係同 Ingram 有關

04
08

老占

仲有ok 時代

又見到占士同Jr名場面

留名俾人showtime again

show碌撚咩 今晚主場唔炒夠20分都唔收貨

希望啦

應該都輸硬

basketball reason

開季二連敗好柒

走音喎 老細

打7mda 佢

好耐無見sydney

輸少十分當 贏

開波

介紹主場球員 冇嚟精神既

正想講

介紹home team away team啲語氣都一樣 漏氣咁

個播音JR黎？謝到咁

炒左佢啦

Moe仲係著西裝

有預感阿卜今場大爆發

火箭揀好邊個二打六準備刷分未

kcp先炒一球

贏波啦唔該

廢仆先炒一球

24

留名待笑

扮普巴

係14

7:0

已經0-5

笑撚咗4條友棟哂喺到

執7左佢啦

#FireWalton

打23號戰術喇屌

守唔到假普巴

占歪到

占又炒 回塘到

又平手了

spectrum 條link好濛
呢條清好多

比人老強個底

咁撚勁

攻防都無囉

🤔🤔

打柒火箭

No3noD

防守又唔夠心仔黎

空唒3分 例牌唔入

個心態仲HEA過上年

出20分鐘比多佢

點解唔出心仔

返去坐監喇

Bjai 尾撚到

rondo 都四分

La 個市場加埋占士 真係超級大商機

空晒唔入
吹左雞果球就入

我都唔明點解要用佢

WHO

Name

好大波

block撚柒

背景圖啲人樣做乜鳩 交友網？

麥雞好好J

clean block 都foul on 9 嫁？
NBA 規矩唔比連block 兩次？

Ball dont lie

kcp甩哂人

咁都call foul

Kuzma block完隊個3

Kuz

Ig

Hart kuz 成撚日比人draw 到3 分

刷撚完foul未 夏狗

Harden打到dlo咁

B

麥基成個張伯倫咁

kuz好易上腦

入完波叫名果把聲長期好頹

大佬心型到。。。。

嘩屌你 心仔呢個籃板用條命換返黎

BJAI
登狗

騰信個女主持

MCW + MELO 同場真係好正

火箭d人茅

兩個都唔知係度做咩咁

banana boat brother

Hart 防守呢下多左
唔應該叫 Lonzo 去協防
個位都唔啱

班後生睇黎今場唔錯

心囝似更衣室大佬個隻

真心似

湖人防守太冒險
成日走去包夾搞到好多空位三分
後備有個內線block shot 手就唔洗咁

New Fisher

dominate

Kuz that pass

kuz nice pass

Air 球

又air屌你

想自薦去做湖人射波教練

Mcgee 發夢

唔通白牙

一冇咗兩個老野帶住，成班都唔識打波

牙波

阿波不如brand name改air ball啦

在唔trade射手
or trade唔到ad
好難玩

Mcgee rim protecter黎講唔差

kuz 冇左傳波制？

ball仔好似好頹

Lonzo

得一個？

成班都狂衝

簽番swaggy p有無得諗

佢係射手?

咁又foul

lance屎忽神

麥叔都block咗3,4球

Anthony 壓哨

-6

馬今日

做乜你快我2秒？

Last 呢段做咩鳩

二陣
Ball冇自主進攻
馬心舞王成日上腦衝
防守又麻麻,唔係My boy又倒水

波仔好似好迷咁

明知再犯就送人罰球線 hart咁都唔醒水 仲衝板 成日送埋ed無謂分比人

隊波仲係 D PLAY 簡單到極點

防守多甩漏

又話會打到好快 實制都唔係好多快攻

搞到四不像咁

打後備唔係太岩佢

對面個7號 2打6又大爆發了

我皇下緊盤好大棋

冇期望過佢第二季就會彈起

係鳩衝之後自己鳩射/上籃囉 kuz hart kcp

簽左rondo 佢出場時間就大減了 咁搞法真係trade得

其實點解唔RR lead bench

覺得下半季
Ball 會打番正選

walton 問題 死用kcp 已經死罪

咁搞一早拎出黎換KAWHI 啦

占屎交得衰撚到

交落隻腳到 戇鳩鳩

kuz都幾撚痴線咁都唔協防

問題係馬刺都唔肯換比同區

垃圾WALTON 都唔知教左D咩

5個係3分線出面互傳有撚用咩.

其實小馬同kcp 都真係唔掂

波FOR 3

呀ball

牙波後手咁撚瀟

Cp3成日撚kuz

救波都咁瀟灑

舞王有咩用
要隻射手or肉盾好過

HARttttttttttttttttttttttttttt

Hart...

心啲上籃好有力好穩定

hart 會唔會太屈

勁過dlo

心仔

佢同b easy真係唔知有咩作為

Lonzo 已經連續幾場都係第一節差，然後第二節好好
我同意 LFR 講係好耐無打，conditioning 嘅問題

決定了 KUZMA BALL都唔買住
搵件JART既波衫先

ball三分賽輕鬆冠軍

你老味心仔屌打KCP

屌你老母心囝勁撚到

上季尾已經屌打左啦 係walton死用kcp

試下姐

Ball可能有傷在身
打得好唔放

有球and1 都唔撚吹

仆你個街心囝持球又有咁撚大進步既

其他young core 點撚練波

其實pope有咩撚野用

唔要kcp lance筆錢簽啲好野咪好
有hart洗能要廢仆

Ball Hart Kuzma第2節都叫做到野

比面吾皇個agent姐 無得撈

大家轉鈦咁撚快

應該無傷 不過咁多個月無打 好正常

等傷好慢慢增加時間

簽隻內線+射手

post 霸諗好改咩名未

Kuz有ball喂波比佢成個人唔同晒

呢個page d 人係咁，遲下你就慣

但其實上季後期kcp 打得幾穩定其實

AD

5小係咪一定要咁打?

睇勇果D , GREEN 係3分線頂, 其他人走位 又多PICK.又多CUT IN

好想下年有AD

今日ball kuz hart都好醒神 係驚佢地上腦

前一秒屌緊 下秒話好撚勁